[占卜塔羅牌]入嚟放底你嘅性/愛小問題啦

話說都玩左塔羅牌一段時間，專占愛情同性事
塔羅同風水唔同，風水佬講明話幾時幾時喺邊度會預到貴人，但又有幾多係準，最後自己又掌握到命運幾多呢
塔羅就唔同，佢唔會講個明確答案比你知，佢會比個方向你，之後就睇自己了~
入嚟放低你嘅性/愛小問題，之後就會覆返你架喇~

留左
tg:

我係木薯

已填

Thanks

已填
唔該大師

已填 麻煩大師了

我係man

已填

thx

大家嘅小問題已經收到曬
由於人數眾多，所以要啲時間整理吓 唔好意思，要大家久等，整理完之後就會同大家玩架喇
由於人數近三位數字，所以紹果依家填號話可能要等一段耐啲嘅時間先玩到

多謝大家咁信任我比機會我同大家齊齊問問塔羅傾吓計

多謝

謝樓主

感謝

好努力咁覆緊大家
不過真係好多好多人，遲填表嘅巴絲打可能要等耐少少，唔好意思
(遲填表係講緊遲姆個鐘已經差幾十個 )
再次多謝大家咁信任我

Tg: piggggggggggg

多謝樓主

多謝你義務服務大家

推下 感謝樓主